覺不覺得男人要搵一個肯陪佢聽mla既女人

mla打手

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線
手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間我便會碰電

無人知mla係咩

唔係咁易

越嚟越多人聽啦
識嗰一兩首就以為自己係文青

呢首歌真係好sweet

我們時代的愛無能

明明大把人聽，喺度扮小眾，最少身邊啲男女性朋友都有聽過

一齊聽西湖沒有中秋

小眾入面既主流都係小眾

我要屌屌屌屌屌屌到你反西

覺
利申mla打手

得你唔知

夜神

但我始終都不能在情人節跟你
一起瞓~

嗚

我唔知 我就唔入嚟啦

甜到癲

好多人聽你應該好易搵到女朋友

真吖

你識得唔夠多女姐